%@Auteur: François Meria\par
Pour le goûter, Madame Dubois a acheté cinq paquets de biscuits
identiques. Ses enfants ont mangé cinquante-huit biscuits en tout
et il en reste deux.
\begin{myenumerate}
    \item L'énoncé permet-il de savoir combien d'enfants a Madame
    Dubois ?
    \item Combien de biscuits chaque paquet contient-il ?
\end{myenumerate}